點解現在d梳打餅會燶燶地？

你識唔識食？

咁應點食？